攬炒！期待手持午餐肉就可以有西屌嘅日子

取消獨立關稅地位又好,港元貶值又好,武漢肺炎再爆發又好,有咩事發生都唔驚,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,到有日真係出現全香港範圍MAP炮,就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,放到出廳[依d全部係魚]

停止供應東江水,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食麵有5箱左右啦

另外,打邊爐石油氣有存貨 21支

來吧~~~
大混亂~~~
全港停擺~~~
無網上~~無娛樂~~無野買無野食的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

果位巴打仲有冇補貨

過晒期啦

靜靜雞唔得嘅